有冇人試過唔開心到好似抖氣唔順頂住頂住咁

點解決

去跑步

出去散下步會好啲

去一個得自己嘅地方 喊出嚟
喊哂再面對

濕疹嚴重爆發緊跑唔到

尋晚訓教時喊左

有試過 個心好似銀住銀住咁
最後自己一個聽住歌周圍行 去海濱望住個海 個世界好似得返自己一個 好舒服

我照號 出完生汗 會好轉

我照跑 出完身汗 會好轉

喊出黎 叫出黎

親人知道癌症末期時試過呢種感覺

而加就係咁

wt happened

無
抖氣幾時都最重要

訓覺 睇書

條氣唔順咪咁解